{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/busansitihotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 시티 호텔"
    },
    "text": "釜山シティホテルは釜山に位置する3つ星ホテルで、蓮堤区新村路19に位置しています。 当ホテルはフィットネスセンター、無料専用駐車場、レストランなど、さまざまな施設を提供しています。 宿は社稷野球場から約2.5kmの距離に位置し、家族客室を利用できます。 釜山シティホテルでは朝、アメリカ式朝食を楽しむことができ、英語、日本語、韓国語、中国語など様々な言語を話す24時間フロントデスクのスタッフが宿泊客の用事を処理してくれます。 釜山シティホテルから約2.6kmの距離には釜山アジアード競技場、3.4kmの距離には西面駅のような名所があります。 最寄りの空港は17kmの距離に位置する金海国際空港です。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 当ホテルは様々な客室タイプを提供しており、位置は釜山中心部から約2.7km離れています。 すべての距離は直線距離に基づいており、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山シティホテルは蓮堤区新村路19に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何つ星ですか？",
            "answer": "釜山シティホテルは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "釜山シティホテルにはフィットネスセンター、無料専用駐車場、レストランなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどの観光名所からの距離ですか？",
            "answer": "釜山シティホテルは社稷野球場から約2.5kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルで利用できる客室タイプはありますか？",
            "answer": "はい、釜山シティホテルでは家族客室を利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "釜山シティホテルではアメリカ式朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのフロントデスクのスタッフは何か言語を話せますか？",
            "answer": "釜山シティホテルのフロントデスクのスタッフは英語、日本語、韓国語、中国語など、様々な言語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金海国際空港で、約17kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "このホテルは釜山中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "釜山シティホテルは釜山中心部から約2.7km離れています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 393
    }
}